大家對新果套X-Men 仲有無期望？？？？？？？

屌 我真係覺得個鳳凰女個size太大
完全唔得

條女好樣衰, 一定唔會睇

唔係new mutants出先咩

對new mutant有興趣啲 x men今集應該票房慘澹

睇完依批fox 已拍左xmen版後
迪迪尼就會全reboot晒佢
即故事唔會後續，
但依套dp又話本身應會有兩集
到時入場睇都唔知點

明明First Class，DOFP幾好，上集真係做壞左

唔係啊 幾索喎

天啟真係垃圾到

sophie turner

LADY SANSA

幾靚，但冇Jean既感覺

disney已經講左會reboot?
new mutants同dp 接落去個啲故事點？

Deadepool 都要reboot ?

又黑鳳 xman3 咪拍左

新jean

好大份

Deadpool作個理由就可以無縫接軌，非常萬用

x-men拍到水尾啦
依家仲拍Phoenix前傳
我反而想睇Cable果代既故事

三傻

無。講真 馬修the first class執導好正
Dofp 變左監制成件事差左
到第三集直情........

理由都唔洗作

Deadpool 打boss果場
地點都係神盾架飛船

直接同觀眾講
我過檔迪士尼都得

3傻

抱起cyclops屌

佢大隻到做she hulk都得